\documentclass{beamer}

\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}

\usepackage{listings}
\setbeamercovered{transparent}
\usepackage{hyperref}

\usepackage[percent]{overpic}

\lstset{
  language=prolog,
  showstringspaces=false,
  aboveskip=-33pt
}

%\usetheme{Boadilla}
%\usetheme{Rochester}
%\usetheme{Rochester}
\usetheme[]{Goettingen}

%Kopf- und Fußzeile definieren
\setbeamertemplate{headline}
{%
\begin{overpic}[width=\paperwidth]
{kopf-hg.png}%
  \put(0,0){{~}{~}}%
\end{overpic}
}

\usecolortheme{dove} % :-)

\setbeamercovered{transparent}
\beamertemplatenavigationsymbolsempty
\setbeamertemplate{footline}[frame number]

%Titelseite
\title{PetFinder I}
\author[B. Lüers, K. Oetken, O. Weitz]{Bengt Lüers, Klaas Oetken, Ole Weitz}

\institute[Universität Oldenburg]{
  \inst{}Fakultät 2 - Informatik, Wirtschafts- und Rechtswissenschaften}
  \titlegraphic{\includegraphics[scale=.4]{unisignet_r08_c2_cut.png}
}

\date{\today}

\begin{document}

 \frame{\titlepage}

\section[Zielsetzung]{Zielsetzung}
 \begin{frame}
    \frametitle{Zielsetzung}
  \begin{itemize}
    \item PetFinder ist ein Soziales Netzwerk für Halter von Tieren mit GPS-Halsbändern.
    \pause
  \end{itemize}
  \begin{itemize}
    \item Soziale Netzwerke für Tierhalter verlangen nach manueller Pflege.
    \pause
    \item An Tieren befestigte GPS-Geräte bieten Möglichkeit zur Automatiserung.
    \pause
    \item Projekt soll Möglichkeiten austesten und demonstrieren.
  \end{itemize}
  \end{frame}

\section[Einleitung]{Einleitung}
 \begin{frame}
    \frametitle{Aufgabe}
  \begin{itemize}
    \item Echtzeitvisualisierung der Positionen auf einer Karte
    \pause
    \item Grundlegende Halterverwaltung
    \pause
    \item Anzeige des Sozialen Graphens
    \pause
    \item Menschelndes Aufbereiten der empfangenen Ereignisse
    \pause
    \item Einpassen in das vorhandene Ökosystem aus Tierhalter-Communities
    %PetFinder ist eine verspielte Javascript Techdemo ohne über Albernheiten hinausgehenden unterhaltungswert.
  \end{itemize}
 \end{frame}

\section[Features]{Features}
\begin{frame}
 \frametitle{Features}
  \begin{itemize}
    \item Empfangen von Daten via HTTP PUT
    \item XML parser
    \item Datenbank-Code getrennt von Servlets und JSP
    \item zweites Medium: schwarz/weiß-modus mit ordentlicher Formatierung
    \item Generische Fehlerseite (JSP)
    \item Maps (Google JS-API, Javascript, AJAX)
    \item Login und Registrieren sind dynamisch (HTML form + Javascript)
    \item CreateEventForm (HTML form + Javascript, AJAX + HTTP POST)
    \item Eventstream lädt automatisch nach (Javascript setTimeout + AJAX + HTTP GET)
    \item Eventstream lässt sich nach unten erweitern (JavaScript + AJAX + HTTP GET)
  \end{itemize}
\end{frame}

\section[Demo]{Demo}
\begin{frame}
 \frametitle{Demo}
 \href{http://134.106.59.229:8080/PetFinder/}{\underline{hier}}
\end{frame}

\section[Algorithmus]{Algorithmus}
\begin{frame}
 \frametitle{Algorithmus für Social Graph ausgedacht:}
  Idee: von beiden Seiten ausgehen
\\[2ex]
  \includegraphics[scale=.35]{SocialGraph.png}
\end{frame}

\section[Abweichungen]{Abweichungen}
\begin{frame}
 \frametitle{Abweichungen vom Konzept/Soll}
  \begin{itemize}
    \item Eventstreams nicht mehr im Dashboard
    \item Keine Kommunikation mit Offis-Server
    \item Angedachte Integration von ICanHasCheezeBurger/imgur
  \end{itemize}
\end{frame}

\section[Fragen]{Fragen}
\begin{frame}
 \centerline {\Huge Fragen?}
\end{frame}

\end{document}
